香港濕咩世界第一?

濕鳩

濕鳩港女屌你老母，全部都係雞黎。

樓主世界第一

濕熱

濕滯

成日都濕熱

濕涷

吃不到的葡萄

樓主冇見一排是咪痴咗線

濕疹